C朗完美block shot

What a great block by Ronaldo

中堅朗

轉型打中堅應該好撚勁
頭槌頂得又有速度又有技術 ball playing centerback

估唔到門前等餵都仲有得再進化

不過呢球應該救到
唔太夠角度

隻閪腳唔識跳

C朗葡萄戴巴拿

入波問過牙朗未？